Reglas del grupo:

-Prohibido los insultos y menoscabos.
-Lucrar con productos piratas, todo lo que compartas sea GRATUITO.
-Ofertas de trabajo deben ser publicas y con horario y valores.
-No Gore
-No Spam

Saludos @Radaman76



